到今時今日我都堅持啲神神怪怪係on9仔先信

以前就話科技落後迷信鬼神
2019年仲又陰陽眼又養鬼仔個啲真係社會負資產
不服來辯

我自己都唔信鬼神
但係科學最重要既特質就係可以被推翻
就算科學發展得幾先進, 都保留有徹底失敗既可能
相反鬼神學說永遠都提出唔到嚴謹既證明, 長期係"你都未見過又點知冇/凡人係想像唔到神"呢啲黎反駁人呢個先係真正令人討厭迷信既原因
sor for 1999

Agger 每次聽到啲耶撚話心入面有把聲同佢哋講嘢都要忍住笑

科技昌明同靈界又冇抵觸既

認同

天外有天，人外有人
是沒有抵觸。

放頭髮落利是封個啲又係想點

話就話唔信，但係收到驚唔驚？

有人既地方就有宗教

驚